一人一個黑人問號嘅情境

啱啱同女朋友食緊飯
背後播緊譚伯嘅愛在深秋

：我
：女朋友

我就問：點解廣東歌大部份都係講失戀、愛情
佢答：因為鼓勵生育囉

......

黑人問號.gif

入到黎睇到樓主個post

入黎睇到樓主個post

up 物鳩牙吊你老媽

性暗戀

好尷尬